點解男朋友次次覆我都淨係回sticker?

點解既？

hea你囉

Sticker正囉，想成日用

你唔重要

你冇男朋友

我有時都會咁諗

好似無野講所以打個公仔出黎算咁

搵你攝時間 hea你
拖下你先
佢未必知自己想點
只不過有人陪好過無人陪

熱情已減退

樓主你確認佢真係你既男朋友？

唔想覆，覺得煩
我就係咁 想有私人空間
有野不如見面先講

係呀，一齊佐兩年

係咁架咩

不過其實佢都係send sticker俾我
咁我咪覆返sticker囉
但會覺得好攰

你地見面相處如何先？

見面個陣我覺得又正常，佢又唔會無野講好靜咁
係我成日send文字俾佢佢多數都淨係回我sticker我覺得佢係咪無野想講所以咁

因為屌厭左你條臭雞

咁見面嗰陣關心下佢係咪唔鍾意呢種相處模式
可能佢唔想你亂諗而hea答你
但唔溝通後果好嚴重

佢實話唔係既
平時主要溝通都係WS